我係一個普通男仔，想識女仔

我二十一歲

岩岩專上學院畢業出來搵緊工做

樣子普通偏好

身高中等

唔肥

小小近視所以戴眼鏡

同求
每樣條件都好過樓主小小

🙇🏽🙇🏽🙇🏽

2.5/10

因為過去我都專注學業

所以無時間去識另一半

我無特別要求

只要大家互相真心相愛就好

P.S.

樣子如果可以

最好同我一樣，普通偏靚啦

至於身高，矮我5cm最好

我鍾意眼鏡娘

如果命中註定既妳都係帶眼鏡就最好啦^_^

普通男仔邊撚到會上連登識女仔

去交配計劃

得既得既

我減左肥

又買左對adid nmd

一定識到個萌系眼鏡娘做gf既

眼前呢個個頭秃禿地油立立既四眼肥毒撚

滿意地幻想住將來既女朋友

不地F5等待PM中